[召喚法律JJ] 其實警犬日日四點翻炒呢幾個月嘅示威算唔算妨礙司法公正？

有部分進入咗司法程序，仲不斷公開評論，會影響到將來陪審團嘅立場同裁決。有無得做佢班仆街？

妨礙司法公正

唔會，因為警察就係法律

可以試吓，spin吓對家又好，嚇鳩吓佢地都好

有無人解答一下？